第三代初心人像攝影Group

就係for初心者用既人像group
趕絕器材撚

又開group，你要開group去其他地方開啦。
過兩日你又話太多器材撚跟住又走，再講你開個group又係用黎發表你嘅政治偉論，學咩人叫初心者人像攝影group？

到底要開幾多次

救命呀，好柒

成個on9咁跳出跳入都唔撚知你想點

留名食花生

講政治既係個叫cryil既人喎

我只講攝影

響其他Group我一早屌晒人地老母啦

而且，WPP既相，點都關政治事架

開到可以持續發展為止

而且進度不錯，總算射左啲女仔比人影了
我自己唔使落手落腳（呢個係重點）

依個咩進度黎？多女影就進度唔錯？

你自己認為姐

如果為左影女，我勸你唔使阻住地球轉

如果只係想屌柒人，都可以省返，因為無得你屌

如果想屌柒青政既仆街陷家剷，無任歡迎

淨係開個channel你叫佢做group

P.S. 岩岩問返，我在Lihkg post既第一個人像攝影初心者Group原來已經係第二代

而香港獨立人像攝影Group係我自己開既第一個group
（不過技術問題hold唔返所以頹左)

初心者人像攝影Group係受委託既

初心者人像攝影Group對象通常係岩岩接觸攝影既女仔或男仔。

香港獨立人像攝影Group就係紀實類人像攝影Group

初心者人像攝影Group係唔鼓勵政治野架，因為委託人本身唔關事的

但香港獨立人像攝影Group係必定同政社經文相關既，同埋屌柒青年新政既仆街陷家剷味強烈。

一睇我就知我唔太識用啦
我彈入彈出係因為太多msg煩住晒
岩岩發覺可以開Channel咪開Channel

入group既接頭人唔係我，所以大家屌柒我是無用的

至於香港獨立人像攝影，我遲下買張太空卡hold group就會開第二代。

On9樓主

☺️☺️Exactly
我出名戇鳩

教下你,TG可以用web登入,唔係垃圾what7app,唔使太空卡的

噢，時代太進步

推一推先